[反維冚家剷 迷賓打大阪]皇家馬德里球迷吹水區（230）

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

推隔籬

睇巴舒阿依 IG 見到，阿朗索估皇馬輸0:3
話哂青訓，估咁盡

佢反燈

咁係廢呀嘛

施丹：雲尼素斯值得攻入如此重要入球

【Now Sports-體育】皇家馬德里在國家打吡擊敗宿敵，主帥施丹自然讚賞先開紀錄的雲尼素斯，指後者值得取得如此重要入球。

「我感到高興，他值得這種入球。」施丹在球隊周日以2:0打敗巴塞隆拿後，對雲尼素斯（Vinicius Junior）推崇不已。他說：「這是面對重要對手的重要入球。我想看到伊斯高的射球入網，但被他（達史迪根）阻止。」

比賽至71分鐘，雲尼素斯接應卻奧斯傳送後，由左路推入禁區施射，皮球省中人後近柱入網。19歲的雲尼素斯，成為本世紀在國家打吡最年輕入球者。

談到今仗戰況，施丹說：「我們感覺良好，上半場有點兒複雜，而這是勢均力敵的比賽，但下半場形勢非常好，我們在進攻方面表現較優勝，而且在壓迫方面幹得好。」皇馬勝出後，取代巴塞的榜首位置。

圖片來源 : ©AFP

碧基：我看過最差的皇馬

【Now Sports-體育】雖然巴塞隆拿在周日西甲以0:2作客不敵皇家馬德里，但中堅碧基指對方今場表現差勁，只是巴塞未能把握機會。

皇家馬德里於71分鐘憑前鋒雲尼素斯打破缺口，更在末段奠定2:0勝局，碧基（Gerard Pique）認為：「在上半場的皇馬，是我於班拿貝看過最差的皇馬，可惜我們錯失了傷害他們的機會。」

碧基坦言，皇馬踢出這樣的低水準，巴塞理應勝出，「我不是批評他們，所有球會都有自己的問題。我只是覺得巴塞錯過了一個很重要的機會。」

巴塞現時被皇馬趕過，以1分落後跌至次席。教練錫迪安表示：「爭霸之路還有很多轉折位。這是沉重的失利，但我們有能力復原。」

錫迪安認為，巴塞在上半場表現出色，但鋒線不夠銳利：「我們創造了很多機會及空位，組織很好，可是未能成功取得入球。」

文迪透露為何選皇馬而非巴塞

費蘭特文迪透露為何夏季時選擇加盟皇家馬德里而非巴塞隆拿。

這位曾可選擇加盟皇馬或巴塞的前里昂球員表示：「那是皇家馬德里，很簡單。施丹更是錦上添花。不需要說服我，我們談論過，但不需要長時間討論。」皇馬將主場迎戰巴塞上演西班牙國家打吡。()

ching 我地係呢邊
[馬撚又然暨支共港共香港警察繼續死全家]皇家馬德里球迷吹水區(230)

Vinicius (19 years and 233 days) is the youngest scorer in El Clasico since Raul scored in September 30, 1996 with 18 years.